想嶺南手足入一入嚟

頭先喺北閘個實Q話唔係學生唔俾入，點搞呀

借證比佢地或者正門入

推，最好搵幾條友喺北閘睇著啦

正門入啦

有需既人可以聯絡